50 first dates係咪最sweet又好笑既愛情喜劇

設定新鮮，d gag一個接一個。全部角色都可愛。
尤其個長髮單眼佬同女主角細佬笑到仆街，d動物個個識聽人話，反應該好過癮。然後結局都好lum

佢D笑位真係唔錯

諗唔到更正既愛情喜劇，成套戲係hawaii氣氛都好chill

扮綁架嗰幕

Lm

Music and Lyrics 我都幾鍾意
同一個女主角做